老豆搵仔：梁天琦條撚樣六年判得少！

係咪畀牙路hacked

樓主文盲

拉

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

「聯想」

斷章取義

so many in the shit world

有無人見過樓主個腦？

幾時都話千金易得 真心膠難求

唔明就死返出去啦CC tai bb

拉莫斯

老豆搵仔一定有針喺波台
成日25我地波台仔

柒咗 拉

樓主幾歲

Cc台班畜生死翻出去 thx 🙏

Pull

曲線睇唔明

收到風搵仔admin係父狗
敢殺但唔去殺

收到風賓哥收咗老豆搵仔錢
係波台針咗幾隻警犬

Cc台班弱智而家又懶醒咁話係曲線 你估我哋唔知咩 以為個個好似你班弱智仔咁曲直不分？

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

搵

pull

666 skrskr😂

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

你肯定有？

你抽半句出黎解讀,不如話下面呢條友支持光復香港啦

Cc台班畜生應該連個reference係咩都唔知

好懷疑佢哋究竟點樣生存
現實中應該俾d frd當狗咁撚

佢地block晒牙路👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

樓主中文攞u?

原post有黨媒潛質

文盲？

又一個衝入嚟柒

佢哋啲frd應該都差唔多
平時一齊圍爐慣咗唔知自己事
一上網就畀人撚到仆街

老豆揾仔都係鬼

認真
呢班友拎去人道毀滅都嫌浪費時間
由得佢自生自滅仲好

404 not found

你班傻鳩個腦就真係404 not found喇

成班真心膠

Cc台嘅威力係見到炒車現場都唔知咩事 衝入嚟炒埋一份

佢地終於識分曲直
我喊左😭😭

(已FC)牙路係老豆搵仔admin

衝入嚟屌人炒車
始終班撚樣接受唔到有人同波台價值觀一樣

可惜睇唔出依個係曲

其實波台=出面嘅正常人
Cc台=停留係6月嘅冷氣撚
波台平時玩膠
其實波台先係最清醒個個

有進步架啦

依個真

fail

拉

jm9
拉

連所羅門都同意埋
班傻閪仲可以點駁

佢哋扮睇唔到

佢地不嬲係咁 無得死撐就扮見唔到

批評吓又唔中意 要呵要哄先同埋cc撚傾到計
支持cc狗屌柒老豆搵仔admin
講野個語氣竟然同波台狗一樣咁冷嘲熱諷
係分化撚！

開po搵返個腦先

你P牌仔學乜撚野人拉
返屋企食mum mum啦

做下樣啫

笠水勁過世清

返媽咪啦

世清冇笠

標題黨 拉

On9 jai拉

小心講野

為咗奶美就嚟自尊都可以唔要㗎啦
始終支那人DNA性格仲係洗唔甩
6月初就大大聲同人講要靠自己贏
點知都係要靠美國大台指揮

樓主on9

樓主毅進fact Checked

你話老豆搵仔冇放針係波台我都唔信啦

ON9

唔講以為佢地美國人
咩都美國唔比
美國會嬲

畀腦魔執咗

你呢個係推你
幫你拉返

嗯，勿推

👎

on9

洗撚你推咩柒頭
反正你班傻閪就唔願意接受美國大台依個事實

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

文盲

樓主係文盲
FC ed

拉 又唔讀書 閱讀理解0分

閲讀理解能力零